\beginsong{Sal de tu tierra}
% Existe en muchos cancioneros pero autor desconocido
\beginverse
\ifchorded
{\nolyrics Intro y puente: \[C Em Am Am] \rep{2}}
\fi \memorize
\[C]Sal \[Em]de tu \[Am]tierra, \[C]dijo el \[Em]Señor a Abra\[Am]ham,
\[F]deja tu fa\[C]milia, \[F]tu casa y tu ho\[G]gar.
\[C]Sal \[Em]de tu \[Am]tierra, \[C]te dice a\[Em]hora a \[Am]ti,
\[F]aunque te sea di\[C]fícil, \[F]vas a ser más fe\[G G7]liz.
\endverse
\beginchorus \replay
Serás ca^mino de a^mor para los ^hombres,
serás se^milla que ^fructifi\[G]cará,
y bende\[C]cido por \[Em]Él, irás can\[Am]tando
hasta la \[F]tierra en \[G]donde acampa\[C]rás.
\endchorus
\beginverse
^Sal ^de tu ^tierra, ^tienes al^go que ha^cer, 
^mucha gente te es^pera ^y debes respon^der.
^Sal ^de tu ^tierra, ^Cristo con^fía en ^ti,
^sé tú el Abraham de a^hora, ^responde pronto ^sí.
\endverse
\endsong